東張西望張台灣妹好撚正

個格甩式

鮑姐呢

鮑姐呢?

鮑

鮑姐好撚正

關你撚事咩

咪撚鮑啦

真係幾正

你班傻鳩鮑撚完未

屌你老母

棋仔做咩打錯字？

鮑乜撚 玩到厭

鮑姐

未呀屌你老母

慢慢鮑啦死傻鳩

傻鳩得過你專登入黎留句你班傻鳩飽撚完未

吹撚脹呀戇鳩仔

記抑？文盲學人話人傻鳩？
樓主咁鍾意鮑姐，有咩問題

一齊打落水狗

班傻鳩技窮
一次好笑
兩次悶
三次就戇鳩呢種道理啲小朋友邊識

台妹(華人)世界第一

呢d 台妹 肯定係個d 旅遊blogger

因住俾班鮑狗咬鳩你 仲有係有婦之夫lor

文盲學人鬧小朋友

明知入面成堆鮑姐仲懶醒咁衝入黎話鮑撚夠未
情況就好似你入教會屌鳩人信撚夠耶穌未咁
你覺得邊個on9啲？

你話點咪點囉 傻鳩

以後記住棋靈王個個post都入黎話人傻鳩

樓主係on9

ching撑你呀

飽姐

我要入教會屌人信教

入黎睇台灣妹架, 特登入黎屌你地班小學雞咩
屌你老母洗得鮑姐真係特別無腦

睇你表演

你入黎睇台灣妹就得，我入黎留鮑姐就唔撚得？
連登你罷曬咩6位數新會然

人人睇台灣妹做咩要睇你地班on9係到洗埋啲on9野
你老母真係慘生你件弱智仔係到鳩洗成日俾人屌埋佢

ig呢定係要去thisav揾

講撚到好似留鮑姐就睇唔撚到台灣妹咁

咁我咪屌撚柒你囉傻鳩 唔夠人講就喺度講會員編號 證明我屌錯你 傻鳩

唔係你班on9係到洗第二個comment就係啦
on99次次入黎都見到成班仲係到以為自己好撚好笑
做埋啲on9野

你咪繼續屌，屌到冇人留鮑姐就話你勁啦

唔叫得鮑姐，下次改叫司祺姐喎

上連登唔做on9嘢咁做乜撚呀？
定係你當撚咗連登係香討呀，過檔啦
講到連登咁撚認真咁

證明你係on9仔囉
唔做on9仔就唔知做乜都講得出
做on9仔真係岩晒你